《向香港警察致敬》深水埗小童亂過馬路 三名警察及時趕出救人

深水埗荔枝角道與欽州街十字路口，交通繁忙，如不根據交通指示過馬路，分分鐘釀成悲劇。但網傳一段車Cam片段，卻見到一小童疑無視交通燈號，穿梭於馬路與汽車之間，險象橫生！
警員手急腳快抱起小童回行人路
該段片短一開始即見一名小童疑不理會交通燈號，突然橫過欽州街行人過路處，幸好當時一輛準備右轉入欽州街的貨車及時收油減慢車速，才避免撞倒小童。惟其後小童並無因此返回行人路，反而再次橫越大馬路，快步走向荔枝角道。目睹整個過程的駕駛者嬲爆怒斥：「嘩！痴X線架！」隨即響按提醒其他道路駕駛者留意小童，此時亦有三名警察邊舉手示意，邊奔出馬路，將小童抱起返回行人路。由於小童似無家人陪同亂過馬路，險釀成悲劇，大批網民看到車Cam片後怒斥小童父母「去咗邊？」，並質疑有人疏忽照顧兒童，同時大讚三個阿Sir眼明手快及時救人。

今次兒燈登冇理由反掛

不過好快比150換走哂

呀sir救細路唔洗你教！

貨車佬

支那蝗幼蟲又贏，好心幫手滅蟲啦

兒登仔搵緊位入，等多陣

人非草木

今次都搵唔到位入啦

一個救咪得，另外2個可以叫附近司機停車、減速
3個衝出去一個唔小心攬炒又麻煩消防救護黑箱車
督察都咁無腦，臨場應變好差，分工合作能力頗低

建議: 警校設計多d 應變訓練，或者定期做突發 drill

做得啱
但唔需要致敬
本身保護市民就係職務
而且做到嘢，內部都有評核讚賞

持之以恆，唔使人吹奏都會有好形象
墮落社會先會吹奏明明正常不過嘅事

可能一個警察唔夠細路大力

收嗲啦，係要揾水抽

就黎警察捉賊都要開post吹奏

官商無利益輸送係咪都要表揚？
醫院無醫療事故係咪都要表揚？

用咁大力，一陣個細路好似果個司機咁死埋點算

算唔算疏忽照顧？

差佬做好事我哋不嬲唔會反

就係你呢啲仆街喺度煽風點火斷章取義，以為自己好撚有道理，返屋企含撚啦傻閪

我都見過有個o靚仔自己衝出馬路
附近架龜車轉過嚟想睇下個o靚仔咩料
個pc半隻腳啱啱踩出車廂, 入面個老差骨就話:算啦唔好搞咁多野
然後佢地就閂門開車走左

捉嗰細路仔都要出動三個警察

致乜撚敬 佢份工黎嫁嗎 唔撚見你向清潔呀姨呀叔致敬 佢地晚晚幫你執垃圾點添啦 on9

On99呢d係應份做嫁屌你老母
講到好似大義凜然咁樣

無咩值得報導，只係日常工作

而且就算係普通市民見到都會第一時間救啦

係咩?
呢度大把人恭喜人地可以再投胎
咁係咪普通市民

啲𡃁仔車死唔抵可憐
不過累到個司機

今時今日既香港 警察有基本人性都已經係新聞

片?

連登仔上網打字啫，ching咁認真佢地負皮死你

難得班撐警撚有單嘢可以威下打下飛機就由佢啦
平時三日唔埋兩日就彈一單休班警犯案你估好受咩

出糧唔撚駛做野？就黎食飯有比錢都要致敬啦屌你老母

不過好彩樓主都知道香港差佬就係極醜惡 一時唔偷雞就做保長 係值得打吓飛機

份內工作唔需要特別讃

呀sir救細路唔洗你教

做份內事唔需要表揚掛，唔通我今日準時番工又要表揚我

做好份內事，最好減少警察犯法，持之而行去改善印象就係最好既表揚

乜你地唔係已經參予其中同討論啦咩?
就算高登好連登好 特色就係樣樣都有
你地呢類人做咩成日咁強調非你族類, 想置身於事外?

值得讚

相信係個別事件

致咩撚野敬，佢地份內事仲要高人工，醫生日日係醫院救人咁唔通日日上新聞致敬呀，屌佢老母死差佬全家死

讚你老母臭西

唔洗出糧就致敬

做返本份要就要讚 小學生都唔興啦
依排支那咁多柒嘢5毛要搵雞毛蒜皮嘢分散注意？
喂 回應下天安門掛小日本國旗啦
維尼傷害緊你地支狗愛國情懷喎

最重要既片呢

樓豬

咁細個學人佔領 扣留返48小時

抄牌ja

黑警拎完納稅人錢肯做番份內事，班五毛係驚訝D既

應該嗚槍示警

我今日屙咗兩篤屎 快啲讚我

原來做份內事都要致敬
唔知樓主又點回應呢 ？
係咪又搵緊位入呀

又打飛機

嘩，做本份都要讚？
因為無犯法呀？
咁醫護人員日日救人咪收讚收到手軟
洗唔洗吸埋白兔仔印同埋星星貼紙呀

香港警隊值得我地中國人尊敬

連登仔係咪被虐狂？

你係公司做好份內事
上司，同事或者客讚你做得好
你會唔會鬧返佢轉頭

睇圖個細路好似就過曬都俾你捉？

可能係收左錢叫細路衝出去 藍屍思維

正常人類見到都會咁做啦
咁都好吹奏

好撚多0.5

人工包

香港淨返幾多正常人
返工搵食關人鳩就比比皆是

都唔知幾耐冇見過警察有啲咁正面嘅新聞

btw其實只要做好份內事係冇人會盲反，呢啲係警察份內事，我只係想警察盡心盡力真正為市民服務，包括自身嘅操守，而唔係為份糧為福利得過且過去打份工

其實呢啲係正常份內事喎

咁多獨特見解，平時啲警犬負面新聞又唔見樓主呢啲人走去評論既？

香港好多人好熱心
細個試過畀地鐵門夾住隻手指
成班男人幫我抆返出黎
近排都見過阿伯仆親
都即刻有人走埋去幫佢
仲有好多，不能盡錄

係

ching講野有d似牙泥

咁消防救火又點睇？求解

警察大晒 ？ 跑出馬唔洗着反光衣 ？

慘囉
而家警察7到連呢啲都要吹捧
根本就係本份

留名睇警察錯

救返個司機就真